天野明新漫畫「鴨乃橋ロンの禁断推理」

好似麻麻地...

死氣的零地點突破

睇錯ロリの禁断○○

會唔會又推推下理唔收得變打鬥漫
btw 最初睇reborn真係睇唔出係想搞笑

之前佢個套咩宇宙警察外星人點？

呢條友淨係做人設咪撚寫故事is ok

鴨乃橋ロリの禁断推理
好似好睇啲